【動物臺侍奉部16】只想你一人開心

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

小妹第一個post

30分 不能再高

開心的話，我0分都可以

Chow gif

現在人們必須要自律並且取回尊嚴
為了活用百件前所編織的希望
藉由內含的可能性
將人之所以為人的力量和溫柔示於世界

有冇藍戰士球迷係度

下次都用返我自已算

依度全部紅色

話時話好耐冇聽兵工廠世界

hehe

sheshe

想問學日文點入門

點解雞年維園冇雷姆賣

典解又針對？

做咩啊

美波

跪求教學

背完五十音就由難變易架啦

已背

靜曬

唔好睇大家的日本語 新文化 就可以

考到幾級

椎名真白是一個我很珍惜的女孩

可惜已有男朋友

唔好講JLPT呢d垃圾MC試啦 雖然我得2級

講起都火 我真係唔覺自己speaking writing reading既分只係得B既分數
已經appeal左但唔比人appeal speaking
屌佢老母比個pass我

你很可愛，跟我回家吧

不了

dse 有日文考

JLPT原來係mc黎

可以咁講

自貼

呢個試係用黎呃d唔識日文既人等人地以為自己識日文

去日本語言學校留學分班個試嚇死你

沒有人

你好，

由 2 月 1 日開始，Premium 新會員將需要付出較高的訂閱價格，為每月 HK$58 。

咩黎

Spotify

咩黎?

卑躬屈膝的自律談不上尊嚴

D人好似人係用moov

手機開wifi比player玩moov好撚反智

唔怪得叫個n2 fd子睇一句日文都話睇唔明

ak

apple music學生plan

推得好快

合格率低只係因為有一大班唔係漢字圈既人墊底
呢個試只係一個玩排除法既試

中

有冇咁誇呀n2喎

裸考合格大有人在
唔係因為佢日文勁而係識玩mc技巧

有沒考慮去日本留學

呢度好似有人打算去日本留學
我暫時唔考慮

me

you 居然 是 boy

依套女女其實幾好j
但劇情真係垃撚圾

紅毛超可愛

火燒現充

黑骸

同我一樣智力有問題

扮豬食老虎咋紅毛 遲下攻略天使team 得天下

睡,血秏盡

點解世界線變動率冇改變到!

good night

改變了 只是看不見

龍門飛甲!

漢字圈？

結局簡直救起套動畫

蘇菲大個女勁靚

有冇圖，唔記得左

暗號呀

上B站自己重溫啦

叉燒包先係wo

你睇我唔到

睇到你啦

人生冇意義了

咩牌收音機推得靚215?

自拍

蘋果牌

諗住收音機+amp

你用緊咩player

行人播放器

我以為木魚添

想買部金磚黎聽跑馬

襌修一陣先

用緊黑磚聽收音機

去啦光頭仔

返大陸收唔收到

垃圾小圈子!!

收到

是咁的
我係世界少數存在既魔法師
係地球上有一種能量,我地魔法師都會稱呼佢做MP
但係依家係世上得返好少呢種能量,得係某啲巨型靈脈先有
所以我平時唔夠MP用唔到魔法

我都係你同鄉wo

想補魔pm我

pmed

study EJU la

目標係邊間？

就算有MP,亦都冇術式,亦都冇觸媒去施放

試下水晶

去搵次元魔女 話係我介紹

Ching幾時走
黃金俠會好傷心

依家有網 唔怕掛

地址呢

可愛

佛渡有緣人

好想消滅啲re0廚

一樣

逼害husky

喵

美雲同美琴係咪識

係

好慘 逼走左husky

冰個美雲牙

Sticks and stones may break my bones, but words will never harm me

常木耀

搞咩

我識佢
唔知佢識唔識我

慘

我都唔知講咩好 廢事得罪佢

家陣套黑獸無得打尖

好難跟上你地話題

佢之前成日出現呢個post
但係我成日講re0壞話，佢好似好鍾意re0

出面個 廢主角post又有個re0腦粉

原來係咁

我都好一般套嘢

其實唔洗理其他人講咩
你鐘意講咩就講就ok

希望大家真係當吹水唔好擺上心啦

同緊同學食松記

對我呢啲低質人士黎講套套輕小說模式都差不多
對像通常都係年輕人，年輕人鍾意睇都明
不過好多人吹到某幾套太大，又冇咩論據令我支持佢立場
雖然唔支持又唔一定要反，但係呢到啲人成日玩玩下講笑激嬲啲fans又幾過癮

冰個生日

神隱B說話經常治癒我心靈

好想比神隱BB屌

正常人之一

yes

一定好溫柔

博士好老？

酒係苦
但係人生更苦

老又好 後生又好 我啲咁既人除左上網已經冇野好做

打次j 人生不再苦

退休

其實有冇D香港係高質既

我揸咗的士11年, 每月開足30日工, 每日揸12個鐘, 一個月平均儲蓄$17500, 一夠錢就買匯控, 唔理咩價位; 世紀供股果期我手持5200股, 到上個月終於買夠40000股, 每個月收過萬蚊息, 依家可以退休了!

我同阿媽住自置頹樓, 一個月用幾千蚊就夠了, 以後我可以做毒L, 唔較鬧鐘起床, 日日打機, 上網, 睇書, 打波了, 好開心!

無業遊民 lv.802

唔好咁啦 嘗試搵下新目標啦，自從我俾個暗戀既女仔拒絕後有一段時間都係好沒目標咁過，不過試下打機認識下朋友，努力搵下d無聊嘢做自然就好過好多

我暗戀個女仔好正 但無奈自己配唔起

me決定左返avalon過世

得把口講

女呢啲嘢根本唔重要
女人係唔會明白男人

I know that feel

肯開名未

china cosplayer

我見到我既未來

真係好hurt 直接俾佢話你唔似男人咯 寧願揀我最好既朋友都唔揀我

開咩名 你指上面個cosplay？

咁不了🙈

有冇諗過自己心態唔適合

性別不同怎麼談戀愛

唔明 你指我心態唔適合同暗戀既女仔拍拖定點

咁姐要搞基

愛無分性別

其實由你有暗戀個下已經注定失敗左9成
之後再睇返你個人個性格

愛上別人就已經輸了

又係既 樣又似，性格又似，又內向，抵死失敗啦 不過唔緊要啦

真男人係應該比人溝

又有誰未愛過

check pm

自問做唔到，俾男人溝就試過

deep night call spring post

Yes ar

chong ho ball

ching 自膠

春

BB今晚真利

當你覺得女人麻煩個陣就唔會叫春
性欲靠左手

潛

唔知係咪我個on9性格
唔會覺得人哋麻煩
我係勁淋嘅嗰種人

問你地一個問題點解要女

有女可以串毒撚

想試下拍拖

有啲野唔試都得既
諗下拍拖既壞處

拍過1.5次你問我答

0.5次點計出黎

凡事唔係只考慮壞處既 ，咁樣既人生好慘 苦中作樂嘛

真係諗唔到有咩好處

可以拖下女仔隻手我已經好開心

練大隻,留鬚就有男人味

自貼保平安

唔靚其實

山風b 世界一

烙印好痛 我要暫時休息了

晚安

今晚綺禮冇浦頭

油通宵油

連日文N1都冇就唔好上動物台啦

應該包埋你在內

合資格人士包括井台主在內，總人數為0

脫毒mode

都係真禮好

綺禮好

入黎mark返星先
呢一兩日病到七彩

冇事嘛 我地有護士照顧你

唔記得應你
我覺得幾值得講
正正因為好多野都好上心
所以對人地對既野都好敏感
如果唔係咁我或者唔會有depress
而且細節會記好耐好耐好耐
有個老師同我講過啊X老師同我講野話要好小心
到目前為止我都唔知呢種咩都好敏感好上心既性格為我帶左咩好處
我晚晚訓覺個陣都諗到底佢地仲會唔會原諒我

Hi

i want to make love with you

聽日出發去大阪

葡萄

小直又去日本食女

原諒？

賭癮起，想重注點算

長追利物浦對家過肥年

我一路向北 離開有妳的季節

下場對狼隊對家應該10倍以上
仲唔all in等幾時

有咩方法可以消滅re0廚

re0巧巧睇😭

巧睇，但係係廢主角post有個re0 廚唔肯認re0 係神作

體內怪獸愈來愈大

幫你整返細佢

熱姑

肚餓，食咩好

扒

Kfc$23

冇得賣，屌1佢

Re0有我緊係神作

GGG？

最近鍾意玩番DOTA

Dots 1定2

2

童年回憶 仲有冇人記得雷姆呢隻臭雞

你到底有幾大怨恨

Qb係愛呀

emilia

到底re0仲可以講幾耐

已經冇人講
冇人記得雷姆呢隻臭雞

你真係好憎雷姆

好想返香港

Chow高登post咋
我淨係覺得套野中下，好多忽然腦粉吹奏

Where r u

同sg一樣

自問自答

鄰近強國

El psy cangroo

好想睇人仆街死
最好係我面前爆頭死

睇妖精的旋律

好多年前睇過，正野

屌每次同同學一齊補習聽佢講返學校d野都好唔開心

ng ho come

？

正面D啦

頭先排隊禁錢，見到前面條女戶口有九百萬

溝左佢

應該三十幾歲

香港地好多有錢人
要佢地同我生活喺同一個地方委屈佢地了

我禁錢個商場係上面有物業
之前見過有個單位賣1億

睇返伊利亞 櫻同士郎個集啲對白都幾分相似re0個集神回

Re0 幾好, 係d人吹大左姐

比什麼

好想睇個集動畫化

我地係班有錢人既奴隸

Mk

係香港整返間 港女閪面版有無得諗

call spring

bbg

收爐未？

有小小鍾意佐倉綾音

user?

ok

聲優

做埋今日

yes ar

個個視線係邊個既視線!

其實有冇文字冒險驚係有得決定主角性格
成日比人逼住扮第二個性格既人

想代入

自己操作既角色冇得跟自己意願都幾慘慘
好似某啲驚咁,得啲簡單正反中立選擇,少/冇對白既驚代入感仲好

Call的call到得返2%電
手足永別

88

有冇掛住me

茅

有

冇

who

BB

人名表將會不日推出 無PM我既唔會出現係表上

哦

CC

DeeDee

pm jor

低汁會然

鳩痕呀

..

nk。topic

agger

神父又係今日收爐

我老豆都執哂架餐番屋企

算遲啦

你老豆係綺禮？

大把公司要做

點解Sakura呢種好女仔人氣咁低 喊左

點解會有正常人氣
太強勢

which sakura

間桐櫻 呀櫻櫻

想攬女

先輩
櫻櫻好賢良淑德

攬住我

峰bb

黑起上黎最惡

因為太腹黑
同埋 有處女廚唔like
仲要有2條線都係做路人

處女？產房先有

咁先好

屌 藍saber都冇童貞，只係有塊膜
之後仲要比士郎破埋

角唔角fate扭曲歷史整一堆女出黎比毒撚打飛機好嘔心

覺
如果啲角色冇性轉會開心啲
或者有記載個人物似女仔都接受到

宮本武藏(有波)

肌肉都無舊 但吹到係超強劍士

應該係滄桑大叔黎，覺得性轉都算，冇哂種氣勢同感覺
信長都覺得幾好

前排已經係產房BOOK左位

已報驚

果然叫得神父都唔方好得去邊

Agger

中肯

櫻人氣出完hf動畫三部應該會好d

Saber我老婆

我親愛既弟子言峰，為師送呢把azoth劍比你

gay

因果律武器 邊個送邊個死

對師寶具

想死

Ok

死左

不死人係唔會死

我想改寫過去

人大左真係好唔開心
有啲野已經失去左
無法奪回

我認為穿越時空係冇可能
理論上時間唔存在

報左驚

渣ga

基礎起咩上邊時間唔存在

十二歲都唔係處 仲可以點做`

去做處女膜修補手術

係咪處其實都唔關你事

part time？未幾好

我認為時間只係方便人類規劃而整出黎既單位
一直都係現在

出黎隻抽

等我用掃把打撚死你

前輩我地一齊逃走好唔好

好

我讓你一隻角都打得死你

隻抽

你起外地
咁變相未多D時間規劃自己空餘時間
好好把握機會啦

理解方向正確，但好似少左D

點解要反typemoon

你邊有角

55

66

英雄主義

77

99

穿越時空都係人類概念黎 咁點解無可能?

時間只係個記錄，只會向前之類既文青說話🤔

基本上
1. Saber
2. 凜
3. 紅A
呢個排名就算係播HF都不可逆轉
櫻前面都點都有個R姐啦

悶，新角度
睇下D人會有咩反應

準備入黎咬你

基礎現實所定義既概念
同冇基礎/空想既概念

唔係
都唔會向前 一直都係現在

即是咁現實可能冇乜處女但galgame同動畫要毒撚們接受就有d難度

我不嬲咬開人

闊過西隧先係問題

接受現實

我=月廚, 隻揪

臨過年先黎病

一拳打到你仆街

蟲

因為只係概念，唔存在
我話有神，但點解殺唔到神

澳洲邊度

喉嚨痛

睇小D h漫

飲涼茶

MONKEY KING前期勁高傷

咁點解無可能?

Type-moon世界第一

臘鴨

我淆到場場食神父同tune算數

tm係咪攞正牌整D女角黎賣肉

其實D仔都正

因為一樣野冇就係冇

我中意f/z個主教多D

我覺得可行既回到過去方法（以人類黎講，唔講啲咩咩柒柒次元）
1.模擬多一個地球（宇宙星體唔會變）
2.將所有野復原到你個個時間點

你點樣確定你依個概念係事實而否定他人概念?

十二個方法

兩個哲學jj

我狀態好小小既話佢兩個唔會夠我講

因為冇人證明到係存在，所以係唔存在
如果調轉證明唔到唔存在，所以存在
咁即係迷信

係真唔係

真 唔信你問下牙星

十二個方法咪又係假定時間存在，同用啲咩咩柒柒維度
得去到未來係可行

你是否定人類的可能性 還是世界的可能性?

比題iq題大家估下

邊個動漫人物係有兩個生殖器官

要講埋原因

梨斗

屌 我用例子黎答你
你無法證明神存在 無法證明唔存在
所以你所有同神個概念有接觸既事都做唔到
因為冇先做唔到

如果係調轉黎講，即係我ff任何一樣概念都會成真

人類第一次接觸火之前 火都是不存在的

500個留言後開估

秒左你就改題算係咩意思

要你秒多次

我有黑暗靈魂

係宇宙黎講呢樣嘢係存在
本來就有物質 能量 空間

係我題目講得唔清晰姐
而且你講既答案唔似iq題成份

你探究晒宇宙所有可能性?

冇勇氣睇第三集hand shaker

因為所有野都係呢三種組成
你係都要假定有其他既，你又證明唔到，邏輯上黎講係唔存在

槍兵 有兩支槍

人類邏輯黎講 未見過火之前 火都係唔存在

幾好睇

人變得自大起來 所以神死了

no

相對論算唔算時間存在嘅證據
利申唔知乜

蟻多嬲死象

不過都接近

冇可能見唔到
恆星能量 空間一直存在 物質自己本身已經係
時間都係個單位

人類未見過=無=人類係超越世界既存在

切j
因為佢切完仲有一條

人擇原理

錯
無限接近啦

邏輯上黎講你咁解讀法 即係我幻想、假設既野都係有
我話世界上有種概念探知唔到種概念會令人類以為自己係物質實際上物質係唔存在，所以呢個世界冇物質

我唔會否定可能性

所以根本係嘴同鼻拗
但以人類邏輯黎講會假定唔存在
除非你搵到證據，咁就會變成存在
否則只係一種假設

討論需要假設底線 想討論一個概念 但係你否定人個假設 出街會比人打

[認字撚] 最撚憎人打「扮工」呢個偽詞語

同呢個傻鳩解析難啲定證明存唔存在難啲

開估

假設即係未有未發生
咁話冇有咩問題
你話用假設有個陣，係假設下討論就話姐

點解想像到既事會完全無可能發生?

呢到做乜呀

博士同太宰治一向鐘意打情罵俏

呢個問題講左好多次，都話係邏輯問題
我話呢個世界係虛構，點證明呀？一般人都會覺得唔係覺得冇可能
你係都要用講咪話有啲可能囉，因為你都證明唔到冇可能
套返落正常人認知都會覺得係冇可能

除非你話：假如呢個世界係虛構
相信都唔會有人話呢個世界唔係虛構唔洗假如
因為都知道係假設既定義下討論

冇野做9up
我諗左好耐點回應耶撚
神係存在 因為你證明唔到佢唔存在

LOOP

哥倫布發明新大陸?

反而係思想取態問題

點呀
哥布林發掘新大陸

駁
駁吾刀

講下女人ok?

點解要講下女人 你想炫耀女朋友請直說

G講完

話左你係mk

我妻子唔識煮飯
成日要佢細妹上黎煮飯

我認為女人只係用黎生育蘿莉既寶具

毒撚好恐怖呀

蘿莉控幾時死哂呀

係你心邪?點解要話人係蘿莉控?

Lolicon又點呀

關蘿利控咩事🙊

係你心邪?點解你會覺得我要話人係蘿莉控?

有人心邪 曲解人意思

點解你要引用我留言?我都無引用你留言 你點解要引用我留言?

橙茅仁里禾

無心邪點解想lolicon死曬

幾時可以上里到煮飯仔

畢如禾上里到
禾隊禾既廁偽幾有順芯

我妻子好細蚊仔聖誕係咁叫我送禮物比佢
又成日要我讚佢

2lai

我好專一的

冇蔥特

呢到d基佬神神化化

me C

我藍絲

紅絲

好多9upper

今晚氣氛好怪

係你地逼我開拖收你地皮架 係你地逼我架

無人逼到你，一切都係自己既事

係啊 其實係我想開拖

好好打?

咁就去馬

搵re0廚同fate廚隻揪ok?

有何策略

fate廚縮係app台 我係動物台開post挑機都無人理

咁挑re0廚機

竟有此事，真係唔G

早就無人記得re0 係你地成日係公海講雷姆係G

又好似係,咁火影,海柒王啲囉

DOTA2真係好好玩

法國無人尊重神父

法國D人鬼識神父咩

唔係法國人都唔識

動物台好冷清

yes
成班偽毒

Sleep sleep

F-15J係咩等級既寶具?

Ex
屌打個啲咩勝劍魔槍落後武器

點解協會教會D人都唔用槍 咁撚蠢

用黑鍵型啲
用術式呀魔術回路呀型啲

呢到d毒撚

外賣M記
唔好阻我

2號慘加大可樂走冰唔該

我要8號

我從絕望中看到你。

訓左冇睇，神父開估未？

答案係佢自己，因為綺禮雙袋(以禮相待)

新人報到

我覺得顔值ok
高過十香

無人同me 搶

16歲黑直長JK?

四系乃>十香>>>折紙>>>>>>>狂三

原來講緊聲優顏值
以為講角色

💩💩💩

角色
聲優就 四糸乃>折紙>>狂三>>>十香>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>美九

小心呢度好似有人鐘意茅原實里

歌

yes
唔明做咩搵佢配美九

唱歌直逼小倉唯

當初見係歌姬都有d期待d歌
點知一開口咁嘅聲
當場呆左

原田曈我ok

無，無咩特別留意聲優三次元活動

返緊工？

大家記住今晚打j射走衰氣呀

冇J可以點

咁冇得射走衰氣，做臭雞

0

遵從內心

Loli呀！loli呀！

綁手綁腳咩都得唔到

綺禮有人挑你機

小竹好耐冇上水

屌！

Jo mei

明日過後，我將會由魔王脫變成魔神
神魔一體，突破天元

呀呀吼吼

pm me

8國聯軍殺到啦,綺禮幾時出黎應戰

肚痛

邊到牙

鳶一係幾正既...

OW RANKKK 玩一陣

冇睇過小說又作出評論既人
點樣同佢地駁

根本同個啲小學雞一樣
話點解我個套高質啲,人氣唔夠佢覺得係低質作品既高
人氣高個陣,又話變公廁
你地全部都係偽廚,我有睇小說

不過班人唔屌唔撚得

接受唔到多人歡迎既野
係要懶獨到

我死敵

咩

真心講句,魔禁長期冇出動畫
個啲動畫化左熱潮一大堆跟去睇小說
點解呢啲得幾套keep到讀者人氣,有啲直頭下年唔見左
已經高下立見

玩假膠又有人嬲嬲豬唔同我玩
唯有扮理性認真討論下
佢地啲論點黎黎去去都係自己感覺
大愛左膠,王道=成日出,所以覺得悶,得死忠先睇
廢材主角=新穎好睇,(其實廢材主角好多套都有

都唔知點講好,如果唔計和也篇,開司應該係智力派,同掃把佬一樣係咁中伏,之後發現左啲攻略方法
和也篇好多都靠運

博士 果然思路清晰

Agger 最中二柏青哥

???????????????????

Axia

見又上走左去睇少女與戰車劇場版，幾正
之後補番先

4dx極致體驗

200抵到爛

我條jer既size係D，因為D for Dick

但係班港女連B都冇 代表啲咩

B for bitch

MATCH

b for boy

D for dog 有暗示？

G for girl

G

綺禮你加油啦,我放棄回答

...

好威牙

系牙

我都放棄

24

你地都唔明 打擊一個人同佢講道理係無用架

真係唔明

蟹籽丸上高開個窿 Enjoy!

im 肝活動想死

年三十ot

ON9

之後啜入面d蟹籽

橙

約定大家今晚射走衰氣

條哥同屋企人去旅行

要射到成屋都係，螺旋咁射，360度無死角

將今年的不快統統放晒出黎
come on!

我要用念力屌撚死哂班on9仔

養精千日，用在一朝
春袋大爆炸

殺呀殺到爛臭閪re0廚
電腦大爆炸

BBBBB

今晚雷娒bb要懷上我的孩子了

我講野真係咁難明咩?
條撚屌係咁講:套野長期有fans投先高人氣
我只係話下:咁又唔一定既,可能有其他因素例如套野真係有地方吸引到fans姐,再講要留住啲fans都好難
撚屌:人氣唔同質素掛鉤,係長期有fans投先高人氣

單單打打先係正路既討論方法

佢唔應機,佢全部無視,淨係識係咁回我:fans投先高人氣,所以套野低質搞到其他高質既上唔到位(佢話佢冇講過)

記得之前唔知邊個post佢又係到講埋啲on9野

搵到啦屌你

BB個爸爸會係......

求應付煩鳩親戚方法

例如呢

我直接唔去拜年

問佢地借錢

佢問你咩，你問返佢轉頭
問你讀書就問佢舊時學校點樣架
問你工作就問佢舊時啲樓平到個個都買得起做咩唔買黎收下租呀，你今年啲租又加左幾多呀

我親戚大老闆黎既點睇

對住D廢老會比人捉住黎分

咁樣佢會係咁講
應該全部9up
問你做緊野,就話讀緊書
問你讀緊書,就話讀緊小學呀
問你有冇女朋友,就話結埋婚有三個仔女

用英文

屌佢，煮埋啲閪飯
出街食

呢到班毒撚發癲啦

反佢枱

飯唔係飯
粥唔係粥
俾狗食

我老母成日都係咁
根本都唔想煮
我老豆啲廚藝雖然差啲,不過次次煮飯都唔會hea鳩

斬料 雞燒肉鴨

幾日冇食過..

去七仔食個撈麵好過
冇撚個正常

自己煮

朋友個老母好認真咁煮左個魚蛋豆腐湯

好似試過燒賣做餸

same 已經好多年冇見

得19冇咁多自由
走唔甩
我認我廢

今日切雞燒肉叉燒蒸魚炒菜
冇團年飯feel

年三十整啲狗飯出黎
屌佢

最近真係好燥

1888買咗個12人盤菜6個人食

依啲野19，29，39都冇關係
個家族閪就閪

又要食自己
有人同我食幾錢都得

今年新年要自己過

等收開工利是囉

唔撚想拜年

我老豆第二大
唔洗出去拜咁濟
等人上黎就得

個伴去左旅行

我老豆封100蚊

未拆黎睇 多與少都唔重要

綺禮我封利是呢

上山個封？

家陣Ｄ人咁涼薄

結左婚實比你

你快d同太宰治結婚

唔撚屌柒啲畜牲唔柒得
睇我幾時屌到你落地獄受業火之刑

唔好咁痴線啦

平時都係我煮...

好多癲佬

好賢淑

女子力up

好小事...煮三嘜飯 + 用少少史雲生烚包菜
等人斬料返黎

識煮飯嘅男仔會加好多分

2lai初幾開工

5

新人留名
咩叫朋友 姻緣
唔似d人有街出都話自己毒
自己就日日偽屋企宅
唔係番學就宅
究竟內向 怕羞係唔係真係無運行

一間又有條仆街會串毒撚

背緊五十音有野想問
你係點背先背得熟
姐你點見到句もでぢゃゆうてろらぅ
就可以即係諗到點讀

我要諗番頭尾先諗到
姐係a,k,s,t,n
邊行邊隻咁

避左好多危險就真
依個世界仆街佔多數

係屋企我只有二次元世界

唔夠熟，冇捷徑，五十個字都死記唔到唔洗學落去

你地當初點背落去架

死記
五十個字都懶唔洗學

唔係冇背
係只係まみ個行

點解回唔到?

呢行唔難背 SEE MY NAME

我幾時恰你地呀

冇野了

Ma ya ya n

背完頭兩行冇背已經唔記得

自己整個excel
跟住random50個字
直到全部一秒認到
半日ko到

勁呀清

高材生 當年我好似用兩三日

頭先講過今日用左200睇少女與戰車
打牌贏返曬

相信以依個POST的人合力可奪取世界

勁

背梗係唔止半日
我指背完之後點樣背熟

綺禮大總統

Save低左
Thanks

準備好聽日賭撚死

玩咩先

感情台班mk幾時先可以收皮

只要還有一分勝算我都可以繼續戰鬥下去!

大檔

Many gay boys

即係咩

緊要有班低質既人黎襯出我地高質

就係收唔到佢地皮先俾個台佢地圍爐

乜都有得賭

貢岩睇緊

個口又生白色珍珠

有J

要番廣州一轉
有咩好做

叫雞

新定舊?

我都未18

有分新舊 ？

D nk囝都未夠18就屌女啦 你都可以

法國神父好高智商

夠16未?

你講漫畫定港台節目

廣洲邊到
唔同地方有唔同嘢玩
之前喺廣洲返過工

漫畫

冇回鄉證
不過上次去昆明簽左一年visa

雲南

博士唔好回條ｏｎ９蛋牛麵啦

有其他人回嘛

咁出名都仲有人唔識

入左架仔公會D日本潮語真係進步緊

勁呀

test

有無ａｎ９準備買ｎｏｋｉａ８

ME 1+ 3T

相機唔夠好

拎單反影

咁要買ｓｏｎｙ信仰機

聽歌拎PLAYER
我都係唔鍾意手機多合一功能

買ｏｎｋｙｏ部手機

對面準備放炮仗

12:00我個邊都應該有炮仗

做乜推咁快既

諗到下個post叫咩名

咩名呀

多得某固執會然

要保持神秘

梳囉

今日買左本0083重制版漫畫
0083真係好正

做乜啫U

試緊連登API 聽講1.1改左野

點解聯邦軍成日無視條約都冇事

啪啪啪啪啪

無咩炮仗聲

你夠唔夠聯邦惡?

雞年大家食多啲雞

雷姆bb已經被我填滿了

放棄

唔夠...

雞年快樂

攬住雷姆bb訓覺
隻手痺痺地

攬住隻g訓

應節

拜年有冇啲仆街得嚟,人地又唔會屌鳩你既禮物好送

錢

花

你唔想野人哋已經多謝你

對面煙花匯演緊

新年流流 緊係派嘉頓家庭雜餅賀一賀佢

送要回禮

係咪得我一個同親戚關係好過同屋企人關係

每年新年都係班親戚既認屎認屁大會 過去？ 不了

拎封大利是姐
封封千蚊起跳

屌那星 我得個50蚊真係去黎把柒

我封封十蚊廿蚊,照樣去

今年考慮過去發下癲鳩Up下都好
今年應該有個親戚會發功

清戀咁快大結局既
仲諗住有多幾集

茫茫路也要獨往，朝著旅程，肩膊獨承千斤重

得我食番粒七海健絡先

hi

我唔做人啦

好撚煩
啲鳩閪幾時死

個傻鳩又出現，好想開年

希望新一年多啲人仆街死啦
全部狗賊皇天擊殺

死無全屍
做雞生愛滋

D賓賓好撚乞人憎

點解牙

上面個個係月亮代表我的心
幾好聽

上左小巴
一個坐車尾一個車頭
隔空講野，當係佢屋企咁

希望新一年死多啲畜牲啦

十年傻左?

自嘲姐

各位DSE手足睇左今年試卷未?

睇jor

暫時買左呢個 夜晚再行過日本橋

到底有咩方法可以無視班撚人
學班撚人講你層次太低唔同你講好小學雞

幾靚
修修指甲呀清

啱啱有個啊姐問我路，我視力唔好睇錯野，點左佢行第二到，搞到我跑去追返佢

haha

我的味道已經植入你的腦內了
你逃不掉了母豬

悶

腳

Be friend ok?

訂左3枱，等食

點先令自己EQ高啲

我已經面對任何事都可以單單打打

唔係指對他人
對自己
好多野都控制唔到自己
例如唔食零食減肥
冇信心又要賭搞到輸
全部輸自己

令自己唔在意任何事
你唔在意既野根本對佢既情況有任何感受

煩惱皆因執念

跟左屋企去食日本野

大快活一個飯 湯渣分開 12蚊大餐

我打算聽日開始剩係去食白飯

公廁?

今晚已經試左

幾錢

咁都比佢諗到，寫個服字

大快活好似白飯唔洗錢?
之前食到一半去拎飯個到直接叫佢加飯就比多碗白飯我

6蚊飯6蚊湯

唔用真金白銀買會比人屌

我食咖喱牛腩食左幾啖覺得好難食我成盤擺上去: "屌, 冇味既"
之後佢就同我煮過

加左料比你

咁我又未試過冇買飯就咁拎白飯
只係同Friend食飯拎完個飯諗到可以咁做

我食麵

毒撚唔敢試

Same 驚比班啊姐屌

毒撚有咩好驚呀
你偷左碗飯都唔想理你啦

ifandog有既係信仰

有咩手機app game好玩
iM@S FGO唔洗講

GBF

屌

遊戲王

有冇利link

sop://

又踢埋啲柒波

黑子的藍波

各位IT狗有冇golden/lihkg icon打包

咩意思 官方既可以係Api拎

用法 + assets/faces/normal/smile.gif

拎完
想係discord到用

千歲bb thxxx

未用過discord 幫你唔到

賭賭賭

沒朋友 很想賭

都係要人手down哂先

任何環境都一定會結識到賭徒架wor
不論係自細玩到大定係讀書定係做野

識用Fiddler2可以set filter capture直接download哂

原來Chrome有得直接成個folder download走

原來冇 得一隻隻file download

仲話唔買人

學埋阿啲衰野

打隻boss就off

動物台好少人

從來都係小圈子

間中都有啲傻鳩入黎挑機,或者求動畫既

大快活果條仲正

yes ar應該好多人睇過
頭先試過

原來呢啲就係部隊鍋
之前成日睇廣告圖見到一大煲野一齊煲
點知同打邊爐完全冇分別,香港開個啲日式牛肉放題咪又一鳩樣,加個泡菜名就好多人食,仲幾舊水

部隊鍋自己煮唔洗$50

今晚的風兒很喧囂啊

雲加唔落場都贏

這風兒欲有略略鳴泣

看來，要變天了

想知佢個湯底啲醬點整,想獅子山下體驗打杖精神

隔離超市暑片半價

接不下去了

深水埗公廁有你要嘅材料

咁樣都係唔好驗好

仲執緊歌

音樂人

聽日上大陸

我晏就三四點上

你去邊

深圳再廣州掛
你又去邊

仲有番禺

手動呼吸

Fuck
手動眨眼

開外掛打J

我直接扑野

好毒

今日淨贏2000 only

請食野

唔知點解手動乜乜對我無影響

飲茶

雞年第一場勝仗!

哇買一千
十年好搏

儲錢買loli呀

好多人甩底，食唔夠最低消費就

可唔可以當生日禮物送俾我

送綺禮俾你

嘔心大叔，不了

1001開po

有冇人會特登避1001

1

3

4